有冇做ship management 既巴絲，一齊入黎傾下

巴打你都係ship management